有冇人對高達無感覺？

唔知我係咪異類呢

大把，你不是特别的

唔知型係邊，全部一式一樣

唔鍾意唔係問題
但係唔好亂講嘢得罪人

55

我....對舊既高達完全提唔起心機去睇
又唔會話冇感覺既
不過對新既高達全部當獨立機械人作品去睇
咁就覺得幾過癮
叫我去睇翻咩舊uc就真係不了

口袋中的戰爭，本身故事都好正，可以試下睇

應該無乜故事既世界觀可以同UC匹敵，通常鍾意UC都係因為個世界觀，其次係人物同故事，最後先係機設，無左個故事同人物去襯托部機，結果就會變左TRY咁。

正如有啲人睇足球籃球無感覺一樣

無感覺根本係提都唔會提
唔明你開個post刷存在感做乜鳩
係咪想人覆「好撚型好威」？

👌👌👌

對舊世代UC 其實覺得啲設定好好
但係因為畫質冇咩心機睇
同埋感覺上啲聲效唔知點形容
係咪得我係咁
其實有冇機重製

由細到大都冇睇過冇玩過
但記得小學果陣同同學行玩具舖模型舖自己會揀幾盒拎上手扮識

係，你老母生左件alien出黎
唔係你錯，錯在你老豆無射你堆牆

同感
身邊有啲fd 見到高達就好撚興奮，我就完全無感
有個fd 叫我睇幾集 thunder bolt 試下會唔會中意

睇完依然冇感覺

細個屋企窮冇錢買高達玩，所以一路都冇睇開高達嘅動畫

有冇人對_____無感覺？

又係呢類po 其實好正常 每樣野梗係有人鍾意有人冇咁鍾意
最緊要係唔好自己唔鍾意 而要貶低人抬高自己

利申：幾鍾意uc個背景設定

冇 感覺唔到部高達

me唔係new type

可以睇the origin版,動畫依家出到一年戰爭開始前
漫畫版成套0079畫過
Zeta 05年有出到3套劇場版加下新畫面同清左啲咁,不過cut到唔係幾好睇
早排出左tv hd版,不過純粹畫面清左

真心睇睇下就唔會咁介意

駁唔到

細個鐘意但大個左對所有機械人類既都冇特別感覺

由細到大從無興趣 電視播個陣都無咩大興趣睇
到依家我都仲認為佢係一部卡通

關咩事啊ching

冇

冇感覺就唔係人 你所講既冇感覺，其實都係一種感覺，真正冇感覺 你係連呢個post都唔會開

其實你開得呢個post
就唔係無感覺
根本就係反感

Psp 打gvg
之後有砌無睇

好撚多部神高達

咁又真係唔係反感喎
只係中意lego果啲姐

你睇g-self 果d 無感覺我絕對明白
搵套0083睇睇
可能會有初戀既感覺

通常毒撚先會鐘意
正常人冇感覺好正常

0083有老母既感覺

0079完整重製 其實而家有前傳 講馬沙 你可以睇

卡通 ？omg

你冇認真睇過咋掛
咁多套作品總有一套係啱口味

細個睇過一集
睇睇下訓著左
淨係記得好似有隻野狂射激光殺渣古

HOW ABOUT GUNPLA BUILDER?

我本身由細到大都唔好啲卡通/動漫個啲野 所以到依家人地講起個啲咩龍珠 高達個啲我完全溝通唔到

的確人地係出比小朋友睇既卡通片

係班垃圾肥油毒撚係度評頭品足 扮軍武專家 搞到一般人都好反感

睇過有香港場景果套叫咩？

唉 我都係咁 完全搭唔到咀
我頂多係睇數碼暴龍

但係你個名

唔知點講好 個名唔係我改

我以前都係咁, 對機甲冇乜興趣
有一次機緣巧合睇咗0080
覺得佢由平民角度描述戰爭幾有意思
兩邊勢力都無分忠奸(自護/聯邦), 同一般動漫唔同
之後再睇咗幾套高質嘅08ms, 0083, igloo就入咗坑

反而對uc主線幾套作品冇乜feel (0079, Z, 0093)
一方面畫質真係唔掂
另一方面冇咁寫實(NewType, 宇宙幽靈, 綠光之類)

無感覺就唔會煞有介事開post啦

成日都有呢類post
之前mh又係

啲MS用3D整唔知係咪想慳成本。
個感覺變咗睇索斯機械獸咁

g gundam

眼有事定腦有事?

Z gundam 馬沙之反擊都有

有d戲情好爛 好似獨角獸咁 好多人追左好多年 但原來搞咁多野 打生打死 到最後就係為左一條可以修改既憲章 呃曬所有觀眾既時間 但大把on9仔淨係睇機設 淨係識講好型好型 買模型 其他就講唔到 好膚淺 最新出個幾套更加係

其實UC 依家睇番0083同08小隊都重係好正
唔覺過時

睇口袋最尾想喊

巴垃圾就真係叫佢去收皮啦
全uc最糞應該係呢套

最搞笑係舊uC

得幾條友知
好難唔搶

其實過左成百年
根本條約wfc
你睇香港就知
都未過一半

人地係弱智黎 我地正常人唔好蝦佢
淨係渣古都已經大把款
渣古I 渣古II 水中型渣古 ETC

冇興趣既人唔會理咁多
好似老母全部機械人都叫高達

我

佢拍d戲我真係唔識欣賞

細個睇覺得好震撼，但唔係因為機體，係因為劇情
重記得guncannon個駕駛員鍾意條女係間諜,最後無關陣營一齊作戰想保護white base啲細路，最後條女戰死咗 guncannon條友有咗作戰嘅理由

細個有童真就有感覺 大左返工真係沒感覺

已經無

咁樣講真係好易比人插

要新人類先會有感覺

可能樓豬身邊啲係咁同佢講高達嘢呢
起哂鋼做乜啫你

利申: 冇感覺

咩叫真實系高達
高達已經唔真實 點解仲要叫做真實系
我反而覺得 天元突破呢D好睇又特別

問下又起鋼啲毒撚真係麻煩

無睇過高達，不過識迷惘紅

真係睇自己
冇感覺都好正常

有，原來渣古唔係高達 我以為係唔同型號

一式一樣?
一式四樣

Origin 係幾靚 之前有睇 不過未睇哂 遲少少得閒由第一集睇翻先

機械永遠都係男人嘅夢

無咪無，咁又開個po

成班窮毒撚
整到世界臭晒

高達最正既好人壞人對立模糊 政治味濃 正義既主角未必有最好既下場 BBQ完美結局

以前睇Z 連邦分裂內戰 自護介入 果d概念
對10歲以下小朋友黎講係好複雜 當時以兒童動畫黎講好少咁寫 仲要戰友不斷戰死 主角仲痴埋線

由細到大到出黎做野

對高達 睇足球 籃球都無興趣

不過自己以前都會踢波打波

但係睇就麻麻

不嬲高達嘅重點都唔係高達（部機）
而係揸高達嘅角色

Seed 00

基拉阿斯蘭之後就冇睇過

想問樓主鐘意乜？

由細到大都無興趣

問樓主幾大仲好

無線動畫除高達全部無睇
細個同學講高達就埋唔到堆
但我真係唔撚鐘意睇

咁個個人都有鐘意既野唔鐘意既野
我唔鐘意蒙面超人又開個post “有冇人對蒙面超人無感覺？“

鐵血

點先可以做到你咁成熟 好型

對機人定高達冇感覺先 兩回事黎

如果淨係講機體 我就對高達以外嘅作品冇乜興趣
極少數可以設計得靚過高達
因為高達個頭真係太屈 就算其他作品嘅武器同身整到幾型
個頭都係贏唔到高達

我諗我應該係對機械人既野無乜感覺
又唔會迷superheroes 果啲
唔知係咪我個人現實得濟

成熟既表現

睇Build fighter, 會對高達改觀

係
你個人冇夢想又冇想像力

高達一開始唔係兒童向動畫，查下1981年動畫新世紀宣言啦

冇睇 又唔鐘意睇

細個中意高達係因為啲模型平，砌完玩
大個冇乜時間兼懶得砌，慢慢開始無感，動畫冇睇機冇打，連啲唔駛砌嘅都唔想買
不過最近睇咗ready player one高達個幕，開始燃起番對高達嘅熱情，係度諗點解會放棄陪伴自已童年嘅回憶，之後就買咗盒高達Dayoff砌

結果我懶得砌

有冇人第一眼睇錯左做
對高潮冇感覺

邊代高達最好睇？
有無大概既故事吸引位講下
想試下睇